唔好再開d疑似分化嘅Post

唔好再開任何同推任何疑似分化嘅Post啦 專心返係721

政府總部內部不尋常嚴密部署

好似依個post咁 我都想肯定樓主唔係有心分化
但係依個時間講話政府有部署 其實只係叫職員收好d野 又唔知佢真正嘅目的係咩
如果真係有義士721入左政總咪一定會比人話係鬼 係咪會令到真係想衝嘅義士唔膽衝
咪姐係同上次衝立法會警犬擺空城計令到人以為衝嘅義士係鬼一樣

我明好多手足做咁多野都係想為件事想好
但係有時真係會唔小心做左分化撚
專注返係721好過啦

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推！

推到上熱門

推

分化post見到就上一頁由佢沉

係 負皮都唔好比